做緊26歲廢物 你問我答

26歲 中五畢業
會考零分
做緊part time侍應
希望有人入來屌醒我或者指點迷津

無咩好屌

唔好放棄我

算啦

我都同你差唔多姐

幾好丫 你有咩唔滿足

我有啲想改變呀巴打

悶了

加油呀巴打
你依家無，將來一定會有

講到我話事咁

由頭到尾都係你自己揀 悶咪自己搵過條路囉

某程度上來講
真係你話緊事

香港大把人都係咁
同你一樣番緊19PT
只不過係我細過你

諗下廿年後自己係點
你就會好肴底

唔學一技之長, 一世就

我都知
依家都後悔點解細個咁貪玩唔讀書
但係到我明嘅時候就已經係兩三年前

你想唔想搵多啲錢？
你為左搵錢可以犧牲幾多？

你細過我已經係一個好大嘅優勢啦巴打

我唔知

有無計劃進修下？學新技能？
唔好放棄

讀得多書就唔悶咩 咪又係打份牛工

咁你兩三年前明 咁呢兩三年你做左咩
進修/學野之類?

+1

唔係呀
幾叻仔呀

靠人屌不如屙尿照下自己個死樣
唔死都無用啦

以為讀書就可以改變命運？咪on9

你問下自己你想每個月有幾錢人工?

啱嘅
特別係侍應呢啲工
我做左九年幾十年
人地問做咩要請你
諗下諗下又真係覺得一定有人做得耐過我
答佢我好做得野又好似總會有人做得野過我咁
但係講認真我覺得HR問我其他問題我都可以輕鬆答到佢

藉口黎姐 如果佢讀得成就會覺得過去嘅其他方面可以做好啲去改變現況

有時都會諗自己同大陸班三和大神有乜分別，只係勝在有瓦遮頭

無
等死模式

打份寫字樓工同你落手落腳做
如果你未做過呢兩份工你唔會明(我諗)

操FIT做紀律部隊/入地盤/搵門手藝
26仲有得學下

於是依家嘅你想有人屌醒你? 啲師兄同你有親?

有諗過轉行
考左保安牌
但係覺得做侍應都仲可能有人同你傾下計
年紀差唔太遠都仲可以吹兩嘴
當時考保安牌都係想做event
坐喺樓下果啲真係不了

好多待應 撞到好東主都幾十年

知足常樂。加油

多謝你
如果我屋企人同朋友有你咁識安慰人就好
between 咩事令你覺得我叻仔

去學嘢啦清

咁你想人哋屌醒你啲咩
定係純粹叫下春

冇話廢唔廢嘅 活在當下
起碼你都有份工打下
樂觀d做人

黃過頭見唔到樣

係 知足好重要

你呢個情況，得公屋得天下
畀你真係大學畢業打工供樓，其實住公屋正好多

0分要讀毅進先

er…未諗到

人生有無咩嘢想做？

邪教唔係唔洗咩

你又無講錯

中六點考紀律部隊吖

無㗎啦，疊埋心水做廢物喇
.
.
.
.
.
利申：我都係

放棄治療算啦

我有個朋友同你一樣，不過細你一年

同你差唔多

黎緊學美容咩都重新黎過

唔係讀書可以改變命運
但係人地返五日當佢朝九晚九
我要返六日每日十一個鍾先追到佢嘅人工
講緊係佢地無專業技能嘅普通
做左三四年嘅文員仔

我連比人挑選嘅資格都無

職專有年紀限制

巴打真係好撚廢
唔係搵唔到錢既問題
而係你浪費自己人生
你依家戇鳩鳩都過咗26年
有幾多個26年？
點解唔搵自己想做嘅嘢？
而係喺度浪費時間做兼職侍應
我唔知你咩心態
可能怕辛苦可能怕轉換環境可能怕做其他嘢自己應付唔到
其實真係冇咩好怕
想做就去做
唔成功冇所謂
例如 即係你係街度見到條靚女好想識佢你一定唔敢
但係諗深一層點解唔敢
就算唔成功佢最多唔理你
最多都係星你一巴
你冇嘢輸
怕就輸成世
好多嘢只要你唔驚你去做好多時有意外驚喜
而且你係冇得輸，樣衰係你自己覺得
人哋覺得你樣衰你可以唔理佢
你唔會冇咗隻手冇咗隻腳冇咗條命
你夠膽去做希望你可以話比人聽你夠膽
你乜撚都唔做呢就係廢物
連同你傾計都冇話題嘅廢物
同你做朋友見到你咁廢都俾你拖累到變廢人
何必呢

咪撚做文員啦，男人做呢啲工無用真心，除非你係ACO架啫

二級懲教助理 no way
符合語文能力要求，即在香港中學文憑考試或香港中學會考中國語文科和英國語文科考獲第 2 級 ( 註 c ) 或 以上成績，或具同等學歷，並能操流利粵語及英語；

(c) 政府在聘任公務員時，2007年前的香港中學會考中國語文科和英國語文科(課程乙) C級及E級成績，在行政上會分別被視為等同2007年或之後香港中學會考中國語文科和英國語文科第3級和第2級成績

幾錢個月？

唔係藉口
係後悔
但係我都知我無得改變過去
但係我而家係離唔開我嘅comfort zone
女朋友又無
錢又無
但係咁樣鳩hea真係好撚爽

拎左公屋未？

你知道自己唔掂
但係又唔行動去改
無人可以幫到你

唔到我想
個個人嘅付出同自己嘅收穫
唔一定成正比
如果比我可以心想事成的話
其實好簡單
我想我成家人健健康康
唔憂生活嘅開支就夠

咩叫三和大神呀

有諗過入地盤
做唔到紀律部隊
搵門手藝的話真係完全無方向

討論區嘛
討論下啫
對住自己嘅屋企人同朋友都係好樂天咁應佢地
佢地有時問我想做咩
做野辛唔辛苦
你唔會想佢地擔心
同你地傾
所有難聽嘅野你地都唔會就住就住講
可能聽聽下我會突然叮一聲醒左呢
如果我無事嘅咪由佢囉
我仲有咩輸啫

健健康康 算唔錯

搵錢多先
屋企經濟壓力呢

我都明
但係而家呢份工係一個爛檔

利申 放題 fake啲人入來比錢就算果種

日日大壓力到成個人好低谷

算啦…香港都唔少依類廢人，唯有係係智障人士面前先會有啲自信

裝修/學廚

其實認真
香港地有手有腳
又肯做
一定唔會餓死
睇你要求係咩啫

我見到你d post都有中7學歷啊
唔洗搞成咁wo

上唔到樓好絕望

轉份有人情味 茶仔 好快一世

好多茶仔真係 幾十年都係果幾個伙記

一技之長, 即係唔係人人識
侍應呢家野, 有手有腳智力正常就做到

其實住公屋真係好方便
首先唔貴
二來交通方便過好多私人樓(我住果度近地鐵)
但係你唔好期望有咩私人空間啦
果間屋係比你唔洗訓街嫁咋

讀過夜校
交唔到功課
肥左
屌得細力啲得嘛

諗到話我知
對我來講好緊要

想做啲創意方面嘅行業
因為我覺得我諗野好快
或者演員 經紀 sales
因為我好鍾意講大話
(天生鍾意講大話)

咩係邪教

唔明
係咪得我唔明

三年前我都係26歲做緊兩份pt搵得幾錢蚊既廢物
依家叫做有體面嘅工作同搵多一倍
不過我覺得以前係真係開心好撚多
anyway我建議你唔好停留係一個位，盡量行去下一個確切可行嘅位，跳跳下可能就會搵到自己嘅路

加油呀
你嘅成就一定唔止係咁嫁
我好想分享下我嘅座右銘
你依家無，你將來會有
唔知咩事係電視聽到呢句
覺得好撚勵志

佢開唔開心呀
我唔係好開心

加油巴打

行行出狀元 操好d英文
識個鬼佬餐廳入面既operation manager
食飯同佢傾30歲左右 佢話佢都係由waiter做起
真係好醒目 又風趣 會做一d marketing 去promote餐廳 營運 同 social skill好強 d客狂聊佢吹水 又鼓勵d客like tripadvisor 或介紹朋友

利申：人讀書唔掂或少，你已經輸一截，心態上身體上都輸，你真係玩撚猿，所以你心態上唔好覺得waiter冇出路要做死一世，爭在你學唔學，做得好唔好，願唔願意精進。講句非主流既真理，妓女都要進修磨練技巧，揼骨獨龍乜乜乜

點會開心, 但係佢都唔知自己可以點改,
叫佢去做裝修又怕辛苦
唔肯改變, 要講都講晒

我好想知會考除咗abs晒之外 點先可以考到零分
其他科冇溫就話啫
英文同數學求鳩其亂做都應該夾埋有幾分掛？

未來有咩打算, 一世痴屋企住? 唔結婚生仔?

我嘅朋友個個都幾風山水起
係我特別廢啫
你講嘅溝女道理我明
你叫我去yo下女我真係唔怕
一個唔得咪十個囉
十個唔得咪一百個囉
一百個唔得咪一千個囉
我唔信一千份之一嘅機會都無
反正溝唔到嘅大家都唔會記得大家
但係講緊將來嘅方向真係好嚴重
我都明白我去博就算輸我最多咪做返part time
但係我怕我無咩時間咋
然後你講嘅人生有幾多個26年
得罪講句
我嘅睇法係我嘅頭16年都唔到我揀
之後果10年我唔算有得揀
將來果26年我唔知會發生咩事
所以呢
唔好講人生有幾多個26啦
活在當下啦
但係我會努力架啦
巴打你打左咁大段野
真係有心
多謝你

咩係ACO呀

睇我勤唔勤力啦

既然係咁有咩好屌醒，做人搵錢都係為咗爽，人地用一生搵好多錢先覺得爽，你依家已經覺得爽，咁仲有咩問題

做咩唔搵份長工

笑 講到你繼續做侍應就唔係浪費時間有得升咁

冇咩時間<--
其實時間呢 人人就好公平
因為你今日唔知聽日事
好多人細過你不幸身體有事
前排都有單 做港鐵睇唔開跳軌先得二十一

冇咩時間係因為你係度搵借口
收皮啦講完。

根本大學畢業都買唔起「私人空間」，公屋已經大過好多私樓

你唔好咁天真啦，周街有沙紙嘅都認命，你呢啲濕鳩係到講空間？

我唔會話你唔啱做呢三行

但除咗第一樣

後面嗰兩樣你以為好識講大話就做得掂？

本身就係屋邨仔

有工返已經好好

當你有一日下定決心去改

你只會後悔自己呢加仲係度戇鳩鳩唔行動

你仲要26歲 大我幾年

我都睇得出咁既生活模式遲早跳樓係你

不過當然啦 最緊要身體健康
唔係為咗前途 你無經濟壓力都要你去做裝修 地盤
果d唔係人人做得黎

另外好心啦
唔好同人比較咩人地返朝九晚五/晚九 五天工作
搵既錢同你六天工作一樣

仲要話人地冇專業
你又見唔見到人地份工先 你份CV又見唔見得人先

恭喜巴打
但係我係果種唔係好理性投資嘅人
所以唔會諗住大部分收入投資果啲人
我有啲同事都係搵份糧來做賭本
但係我真係好撚黑

沒讀書都淨係番pt
你係廢之餘仲要懶，懶既話已經沒咩好屌，等仆街啦

都廿六歲啦，唔好淨係得把口，係時候對自己負番責任

點樣開始呀

份糧夠唔夠養自己？
養到嘅話有無閒錢剩？

屋企人點睇你宜家狀況

400磅大肥仔
希望唔好30歲中風

父幹係咪

是但啦
個個都咁識諗就冇人做低技術工作啦啦

有冇女朋友

同你差唔多
前路茫茫

唔使比家用？

傾下計
你D思想真係好幼稚
做飲食同保安一樣係晒時間
人工又差唔多
你想同人傾計，做保安大撚把時間俾你上連登同人傾啦(你睇下屈SIR日撚日出POST都知佢幾撚得閒諗D ON9野)
仲話坐樓下不了
一個就長坐，一個就長做
你長坐，大把時間俾你去研究/進修，炒股，大把野俾你玩
單純由時間上黎睇，保安完勝飲食
你諗野都真係幾撚ON9，返工為傾計

路過都想問吓意見
非專科 英文唔算好，應該返乜工？

冇讀書個d都係做保險地產啦 好多人冇讀好多書但做保險咪一樣撈得店

但係如果你心態係番工想搵人吹水過日晨 你做咩都唔會店

面包師博

你既人生好大機會會係一事無成

你咪撚ON9啦
好心你上網睇下D工種人工先鳩吹啦
文員返5日，朝9晚9，你無撚病呀?
同埋落手做既藍領又點會返6日先係5日既文員仔呀?
#59都屌鳩你啦
你睇文員好，好膚淺LOR
有返咁上下打工年資都知文員仔根本無前途，你仲想入行
你純粹想HEA住有份糧

我係廢人我係窮
但係我唔會笑任何人
可能家教好
人人都係平等
你搵幾多錢唔會代表你係高人一等或者點點點
但係你唔識尊重自己尊重人的話你就係一個仆街
唔理你搵幾多錢都好
你唔識尊重人唔使旨意人地會尊重你
人地奉承你唔代表你真係受人尊敬
飲多左酒可能1999

你戒左上兩登，包你有大轉變

我都係廢物黎，同你一樣大，冇女又冇朋友，打緊份普通工又見唔到未來

唔係呀嘛
巴打會唔會認錯人
我係會考年代
但係無讀到中六中七喎

有冇咩打算，我同你差唔多，都係屋企冇俾壓力我，得過且過

我識個朋友 大學畢業所謂做左一段時間野
之後係屋企做咗3年廢青
佢依家應該都有27 28

認真，你唔係廢，你根本係懶
你只要用返人地「三和大神」呢4個字去GOOGLE
第一個搜尋就已經係
其實你呢種係叫懶
或者你係假膠
希望你係後者

愚公買樓
你買唔到 你個仔會買到
你個仔買唔到 你個孫會買到
你個孫買唔到 你曾孫會買到
唉

人工低過放題

社會總需要一班人負責做低下階層
感謝樓主你嘅負出

樓主仲係想既階段 想到80歲囉。我仲讀緊ive

做車手啦

以事論事
茶仔搵得唔多

依家茶記仲有幾多年可以做?
淘汰未?

樓上有人直接食老綜
一野由低下勞動階層直升退休享樂階層 贏晒

有自知之明已經好過好多人了 好過有啲廢物都唔知自己係廢物

我相信應該係你父母太照顧你
如果學費係你自己出
應該唔會有交唔到功課呢個情況發生
最多係唔合格，畢唔到業

倫敦金啦

假膠

sorry
柒左

所以先彷徨嘛

多謝你為社會做最低下野 我地先咁舒服

我都覺得係
但係我未確立到一個方向

算啦 世界上總要有你依啲廢人墊底

點解做唔到紀律部隊?

我會盡力

就到盡頭 你會點樣走
係咪會以後 去天國漫遊
定係會逗留 逐秒祈求
生死冊寫錯手 你時辰未夠

鐘意講大話 咁你岩做sales
可以試下做b2b sales 通常放紅日
不過最好比幾年讀返張高級文憑 多選擇好多

一個地方越係提倡一樣野
其實即係意味住本身個情況係越相反
同工同酬(即係同工不同酬)
職業無分貴賤(即係人係以職業劃分階級)
講左D咩，你自己諗下啦

你enjoy咪得，所有職業都有佢既從業員

樓主條假膠，選擇性回覆

有工返算係咁啦

樓主有用過我
利申無業遊民

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成
會天下大亂
世上總要有你D咁既廢人

邊到廢 上到熱門叻仔

睇下d激勵片

之後做返廢青就得

唔好上太多連登，應該對你有幫助
加油！

好老土果句 搵自己有興趣既一技之長 再讀返個學位

你係咪姓曾

唔憂生活既開支, 你就要努力工作啦.

但你都要俾自己一個目標. 例如你想要2萬蚊人工既, something like that.

，lm

你覺得好笑？

ok啦

我都係覺得行行出狀元
一直都唔會睇低任何人
只不過覺得自己做呢間野無前途可言

再講
做緊放題
做啲單點嘅
如果唔係日文好嘅真係搵唔到食淨係兩三條魚
都有排你同佢解釋
利申做過

你唔知咩叫信長掛可能
我係果種放學就去網吧四個鍾plan果種人
由中二開始
到中四開始灣岸

Sorry

巴打，我知你係到想揾堆人認同你
支持你做緊既野 等你自己有番d自信
我明 但我希望你認真唸下我講既野 唔洗答番我 你好好唸下我係9up定真係幫緊你唸野

我信你蠢唔曬，17歲個時無讀書
覺得冇乜所謂反正個撚個都話讀書無用，做人最緊要開心，Fine，咁咪唔讀0分做野。
點知去到26歲
開始發現身邊有係咁意讀過下書既人
環境好過自己
唔好話發達，只係佢地工種工作環境舒適過你，人工肯定比你高
可能你話車佢地有好際遇姐，自己就同d濕9泡菜劇主角一樣咁可憐無人賞識我

不，點撚解成堆人都係咁，得你唔係
因為你今日做既野要幾年後先睇到後果
姐係因為你17 18歲0分衝出黎做低技術工作，而家5,6年後發現仆街中9哂伏，同樣地
你今日決定影響緊幾年後既你，如果你今日仲係決定不變 得閒開個post話做人最緊要開心 開開心心做Pt既話
幾年後我又見到你開Post，到時分分鐘比人炒埋，點解？因為到時又有一班無知18歲無讀書走黎做野，學野肯定快過你仲要人工比你低，到時你就仆哂街

雖然唔啱聽，但你要有危機感
呢個世界兩種人最蠢，一係無知，二係以為知
當你今日發覺自己廢就證明有救
好好聽下其他巴打講有咩出路點改變啦，呢刻你要變肯定得，但幾年後先變就拜9拜

有pt返算咩廢物利申冇工請就黎大半年，長留係屋企做大種垃圾，pt都冇返，出街食飯要朋友請差落好多街數

我未去到找綜援
但係我未必接受到

增值自己最重要 揾D野學
改變下心態先
唔改變先係真正玩完 重有機會

你有幾廢

聽到有人廢過我有d開心

你好意思
定有咩苦衷
咁你點還

未知，可能公一份婆一份養到就再算嫁咋

識人大你十年都係咁
冇問題嘅 唔好溝女害人就得

可能講出來你會笑我
因為parttime自由啲

人地做港鐵都起碼有個方向
我認同你我係逃避緊
但係我真係唔係好知我自己做緊咩

都係講下啫
我都知我無資格

唔知嫁
演員唔知
但係之後果兩樣唔夠仆街搵唔到食
但係我都幾仆街所以未必會餓死

留你tg聽日同你吹下水 一樣係廢人

加油呀絲打
你都得

個po睇到好灰

巴打都啱嘅
我老豆都係做地盤
到老左果陣好多病痛

做過但係太悶
當然唔係做到好資深嘅文員啦
但係我真係覺得佢地offer高
係因為年資而唔係能力

但係侍應係返足六日同長工差唔多價錢
只係少左有薪假期四日同年假
但係最爆嘅星期五六日你可以揀一兩日來唔返
有好有唔好啦

明嘅
但係真係唔係好知點負

一個月比7k家用
養自己嘅話都係食飯飲酒食煙呢啲洗費貴
唉

師兄知唔知佢點解會無啦啦收埋自己？

叫我學門手藝
搵返個女朋友
有責任揹(咩)係秒就有動力

儲錢買二手車等到時uber放寬既時候大概儲到幾萬蚊(一架符合uber安全既二手車都係幾萬蚊姐)揸uber囖，三四萬一個月(唔好三日打魚兩日曬網)應該ok既小改變。加油啦！

都係嘅
但係我覺得你嘅品格係重要過你搵幾錢人個月
可能你會以一個人搵幾多錢去評價一個人
但係我覺得一個人點對佢身邊嘅人或者你係咪一個好人係重要過你搵幾錢一個月
我同期嘅中學同學有啲真係月球人
但係我唔會因為佢係你所謂高技術工作人而唔屌佢
雖然我唔知係咪同你同一個世界嘅人
但係希望你明白我所講嘅野啦

無

加油絲打

預期開po求人屌醒你倒不如唔好浪費時間揾下人生目標啦

要
但係我老豆同老母都搵得多過我
唔係等我舊錢開飯
我諗純粹幫我儲錢
因為如果唔set條界比我嘅話
我一定係搵幾多使幾多果啲人

後悔？

26歲....連毅進都冇得讀

就算大學畢業做普通office工咪又係搵萬零蚊 唔洗覺得自己好廢

人生已完
下世努力d

幼唔幼稚我先唔討論
我未試過真係坐樓下好耐
但係有做過三日左右啦
首先人工唔係差唔多
可能我啱啱入去做
我咁啱做果度係低過做侍應
另外我返緊工唔玩電話係我嘅職業操守
我都唔知點解屈SIR可以咁做
但係如果係我的話
我同同事傾下閒計都仲接受到
但係揸住部電話返工真係唔得
因為職業無分貴賤
但係你著得套制服受緊薪就應該尊重下自己尊重下份工
我都明係好on9不過我份人就真係咁on9
對唔住

咁本身已經係人生贏家

保險地產
人唔夠仆街搵唔到食
完

我都知
另外都預左

都係某種程度上嘅自由吖

都係父幹係咪

有冇溝女/叫雞 可能係發憤既動力黎

我就係唔想hea住有份糧先做樓面咋
雖然都係機械式工作但係起碼多啲交流
朝9晚9我當佢ot先咁講咋
但係事實上係佢地月薪高過我返6日嘅月薪嘛

我認我廢

其實，我都幾肯定你係假膠
都廢事再回你
其實你作咁多野出黎
晒咁多時間，有咩意義?
唉

香港最大嘅賭場根本就係ifc by我中學同學
利申 我中學同學大學讀環球商業
我唔知咩來但係睇佢身光頸靚
再另外我覺得佢唔會呃我嫁
我地嘅友情唔會比你破壞嫁

其實唔好淨係睇膠po
我係兩登學到嘅創意同想法真係好多
創作力量同幻想 wow

加油巴打
聽日一定會好天嘅

如果屋企有兩三個單位收租可能係
但係我無
無得唔諗

廿心呢個係佢唔洗憂啫可能
我唔得呀
我就算係咪係呢條路行落去都好
我都差唔多要決定嫁啦
我老啦

我都想係後者
但係我連三和大神都懶得search
放假先search啦
我會記住嫁啦

傻啦
你讀到書或者你有父幹或者你事業有成
再或者你只係一個普通消費者都好
你比得錢都係應該享受我嘅服務嘅
enjoy

我要做車手
但係我考棍van路試pass左
三手掉頭上左個壆到比人踩停左
我係廢物

坦白講
有窮人嘅話茶記唔會被淘汰
只係相對性嫁啫
另外人工唔算高
不過好hea

要求唔同啫
唔係唔幸福嘅

人貴自知

係自己出
做野做左3年
儲到4萬幾蚊
果陣睇到讀都係2萬幾就去左報名
識左幾個朋友
其中一個係富二代
我諗呢幾個朋友係唯一得著

點先考到會考0分

經紀 sales
都係一個佢需要你賣緊嘅野
而你包裝得好去搵錢
但係倫敦金只係你利用人嘅貪念去搵錢
老豆教落
陰質錢不了

係直必腸
我咁諗姐

你應得嘅

你就算係起跑線柒一個鍾都好
我都要追你一個鍾先追到你
加油巴打

都啱嘅
所以我無呻咩
我想做個有目標同搵得多少少嘅廢人

我仲有老豆老媽子
雖然我自己自豪我唔係一個壞人
但係我都想佢地為我自豪
而呢個階段來講
唯有錢先可以

400磅大肥仔呢

巴打有料

細個唔識諗
覺得要讀多一年先上HD
不如儲多一年工作經驗
所以無讀
後來知自己唔係讀書材料

其實未必學歷事
識人有學位但hea到仆街放pair都係做緊廢青

香港本身就唔係提倡緊呢件事或者家教
另外邊個地方邊個行業都好
其實出到來柒就知無同工同酬呢樣野
你講野圓唔圓滑識唔識擦鞋
已經爭好遠
好彩地依家做野啲同事無分AB
會包容我
呢下經已好感恩

enjoy但係知道唔到我揀

我冧檔呀老細
唔知連登真係咁有愛嘛
無覆你嘅話你再打過吖
我應承你一定會覆返你

你肯做唔會無工返
睇你上唔上嫁咋

你有咩問題

我都明
我都好努力去做緊我呢種廢人
我有時見到啲客同我講句唔該我已經好滿足
利申 唔敢照鏡
無用銀行存摺
因為知到唔會多過廿蚊

多得巴絲打啫
上到熱門我時薪唔會多幾蚊
老啦
過左果種係討論區或者論壇比人重視嘅成功感
另外掛住覆我都無睇到其他post
大家可以理下我呢種下等人已經好開心

你覺得而家呢個香港社會好唔好笑?

400磅大肥仔 你點樣炒場？
行兩步都扯撚哂蝦啦

已正評
我唔係要人認同我
我就係要其他年青人睇到我瀨過知道讀書係有用咋
講真呀
連登咁多人上緊我當佢唔係個個會考或者dse高分180cm條鳩30cm
起碼都有百令二百個啦
但係呢啲人畢竟係少數
其他人唔識諗嘅話可能會覺得我都係一個小醜
另外我身邊好多朋友都係真係好有能力
得我一個係真係廢
廢就廢果啲咩懷才不遇真係算鳩數把啦
係做到野又遇到好大佬一定會賞識你
我知道自己有咩做得唔好
但係就係改唔到
例如遲到
我出來做野九年幾
個個大佬都好錫我
可能係我做人唔錯啦
但係就係咁樣局限左我(我覺得)
我就係唔想我係20到30歲呢段學野學得最快嘅時間嘥咗先上來真心求教
另外都希望其他年青人唔好覺得自己仲年青而有持無恐
其勉之

利申無爭街數
另外加油巴1弓
好快捱完還哂之後又一條好漢
到時要重新做人呀

唔好因為人地而家差過你而開心
三十年河東
三十年河西
你都係呀巴打
希望你有一日會因為你自己自豪同開心

但係我好dry呀

討論區來嘛
呢度講呢度散都幾好吖
有緣一定會吹到水嘅

睇開啲
將來唔好好似我咁灰就得啦絲打
等你分享你成功

等睇

上面有講過考車經歷
都係唔好害人了

我又唔覺得自己浪費緊時間喎
都係killtime啫
我覺得有得著都唔算浪費啦
好主觀嘅啫

邊件事?

讀過

希望下世會記得同汲取教訓啦

出世直到老豆老媽子過身都仲可能係
遲下唔知啦

無
溝女就真係唔好累人同埋未遇到啲真係鍾意嘅
叫雞就未試過
試過邪骨開大
但係唔知點解無感情的話覺得好似打飛機爽啲
可能未遇到好嘅

點解呀
我唔通明明係人生勝利組都要做賤自己呀
有咩令巴打覺得我係假膠呀

有心就得嫁啦
點先有分

可唔可以介紹我識或者分享下

大學生月薪2萬
萬5去咗供樓

公屋仔月薪1萬
屋租1千

邊個生活好，條數自己計

廢極有個譜

阿哥我話比你聽(自己數十秒左右啦)
Baby come on(count ten seconds )

我無問題
I am ready

唔好睇小四百磅大肥仔呀下我話你知
話時話吖
巴打同行

巴打*
sorry柒左

但係供完層樓始終算係自己地方
但係我諗我都供唔起嫁啦

巴絲打們
交豬先
轉頭星期六實好爆
有緣再覆大家

廢唔廢物都係社會定義 有乜所謂
你自己想要乜先

至少你唔係作奸犯科啦
睇下有冇機會上下餐廳經理嗰啲囉
識個人成三十幾歲
冇份工做得長
咁就一世

幾多層樓收緊租

好鍾意睇呢啲post
發覺原來自己唔係社會既最低層
多謝樓豬

維持到生活自己又接受到咪得囉，職業無分貴賤

世上總要有低賤人受苦去支撐有錢人快樂生活

肯腳踏實地就可以了

趁仲係2字頭
記憶力都ok
讀返書先

一係就返full time
你返part time好難升職喎

試下學好啲英文先？

我兩邊都做過，侍應6年，寫字樓2年

侍應好做啲

有冇草下錢

讀個VTC啦

你放棄自己啫

千其咪諗供樓
公屋王道
錢多左去買架車燒下錢
你返PT時間多就去下旅行
鐘意返就返工
唔鐘意唔返
人生贏家

做緊31歲廢物 你問我答

送錢俾VTC?讀完都冇5條2

無追po佢而家想考紀律部隊？

社會上好多數人都唔知自己做緊咩

樓主假膠咪好濃

in case你真係有需要想人屌醒你
唔該你諗一諗自己其中渴望過咩生活
如果你真心覺得唔甘心 唔想繼續過呢d生活
屌先屌得有意思

反觀其實你都好滿意依家狀況
只不過可能見到有幾個中同過得好你 所以先叫下春
咁就真係咪撚浪費大家d力條氣啦

真係垃圾
將自己未來交俾一個3唔識7既連登仔話事

屌你 2，3年前咁早，都唔做d野去改變，即係你未醒，仲係廢人

讀書係無用
因為做政府工一技之長仲重要
但你走去做侍應

2,3年已經夠讀1個part time dip

唔理讀書讀成點
學一門手藝（要拎到牌）係好重要
有個專業嘅牌 可以令你唔洗同其他一般人爭飯食
搵d野學下
利申 一樣係26歲

幾醒做法
拎左公屋先搵全職唔遲

但冇囡

同年
會考1分
做緊19保安

早晨各位

自己定義
覺得自己廢
想轉行
但係唔知轉咩好

有就唔係廢物啦
我都想係連登仔標準呀
16歲出來做野50k嘅話應該就供到

最緊要幫到你

兩老開始老
就來接受唔到

毅進 警察

呢份係第一份parttime
做左年幾兩年左右
以前坐部fulltime
做到個人懶左

有諗過
怕嘥錢

你咁既學歷 得三條路 一係做老闆創業 一係去考泥水 油漆等等做裝修佬 一係做要跑數既sales 加油

關我撚事

兩三萬咁囉
考車牌
讀毅進
報過兩個courses
去下旅行
飲飲食食
買煙好貴
各位巴絲未食煙千祈咪撚食

好攰呀巴打

應該就唔會啦我諗

返過下pt咋 不過我返個陣300磅大肥仔
炒場行得耐會夾大脾 磨撚到損
依家減肥之後 無乜發生啦
不過點都好 巴打 你肯做嘅
行行出狀元 識個人18歲出嚟做侍應 做撚到依家30尾做緊分區經理 唔係話分區就好巴閉 但至少叫搵到兩餐
不過點都好 我覺得你要搵份full先

你啱

揸巴士都2皮呀

兩老諗住抽居屋
一諗到將來要揹負住層樓
已經無乜期待
有嘅係恐懼

唔係呀

慢慢試囉
唔啱轉到啱
反正又唔急
你唔理其他人點睇
已經成功左一步

天生有材必有用

唔滿意嫁
咪上來睇下你地會唔會有咩好建議囉
其實而家最大嘅問題就係學歷咁低應該做咩好

講緊佢理唔理我係佢話事啫
都話係廢物

進修唔係有太大用處
我讀左書 有一技之長
都係垃垃圾圾 搵得個二萬三萬 仲要還學費
最實際係做地產 倫敦金 健身狗
我band3出身好多舊同學中學畢業 走去撈依d
依個個都戴撈渣靚車
我on99 18歲走去做工程學師
除左係連登屌鳩人就冇野叻

都唔洗勉強自己，講真，人死果時知識，金錢，名利所有野都帶唔走，無人係長生不老，世界無不死人，個個都只會有同樣結局

好事。

無人做呢d job 餐廳執d 晒la.
世界需要你呢d 人材

當時覺得唔使學歷唔使經驗
淨係有熱誠同勞力就可以勝任
後來做落都學左好多野
例如EQ高左 有同理心
做野睇野都會客觀啲
最近覺得比我升到經理 區域經理都好
人
頂薪都唔會高
另外放題真係學唔到咩專業野

咁你就去做啦，唔好諗啦
諗多一日就遲一日

你話無學歷，咁咪去讀囉
鬼叫你細個唔讀書，讀書嘅嘢係要一步步嚟㗎啦
無一步登天，亦要比心機去讀
老紀大讀書唔易㗎
不過其實就算高學歷，高職位，一樣都係辛苦
& 你要改變係你嘅諗法同態度

啱嘅
其實我打算7月就轉行
而家儲緊錢渡過果段空白期

仲有呀，你估政府工唔使學歷呀
考返個5條2先再講啦

洗唔洗交租？生活開心嗎？

自己無排公屋
咁我係咪好蠢

人地叫你進修你又話唔會
問你鐘意做咩要唔知
咁你開個post 嘅目的係咩？你都係做番廢物把啦

其實巴打 唔係話歧視
你話你做pt放題 400磅
唔驚比人相認？？ 400磅真係好少人有 希望你假膠

兩份都做過
落手落腳係體力辛苦
寫字樓係精神壓力

同食橙定蘋果 邊樣好食？！
其實冇得比較

做咩啫

因咩事考0分?

highdip都係it嘅
定係其實讀果行未必做果行?

考警察消防員？

唔得啦
過左歲數

都有諗過做sales
下個星期上勞工處睇下先

多謝巴打

係唔關嫁
入到來咪講下囉

我老豆十歲開始食煙
宜家咪又戒咗煙
咪講到戒煙咁難
利申：食過煙，但未買過一包煙，全部人哋畀

做侍應都可以做到入洲際半島

學好英文先

好吖
來緊會試下轉行
失敗就轉地盤或者唔做放題
做返其他a la carte餐廳好過

考車牌(肥撚左)

講d 講句, 無得救, 斬掉重練吧啦, 你早五年開呢個post 已經兩個世界

無啦
諗住試多次
之後就疊埋心水做返狗

巴打唔理我

工程幾好呀都
呢種工有返咁上下年資就值錢嫁啦
唔好睇小你自己
加油絲打

毅進 aco
ca 中四學歷

好玄
但係我覺得自己hea得太耐啫
想趁後生出去周圍柒下

小左一個我
都仲有千千萬萬個我
between 多謝

唔急喇 慢慢黎
試多幾次都得
最緊要興趣

利申同你一樣大

同你一樣咁廢，大你幾年29歲

利申：屋企有樓收租

咬老綜，拎公屋。香港勝利組。

有時間學下外語。

睇左兩三頁
遲啲再睇下有無咩係啱興趣嘅
另外
多謝巴打

無諗住做政府工

要比家用
開唔開心好難答
還好啦

揾飯dip/毅進讀書啦
再唔係就學一門手藝啦

無話唔會進修
鍾意做咩就真係唔知
因為我做得長嘅工暫時得服務業
開個post想聽下多啲人嘅睇法
博下可唔可以百屌成才咁囉
暫時仲係做緊廢物

400磅就吹大咗嘅
其他全部真
另外
相認都無咩嘅

我揀左侍應

中二開始有返學但係無讀書

會考0分叫人指點迷津 問就問點解你09年/10年當年會考會咁廢

雖然學歷唔係一切,但根據你既成績黎睇好極都有限

會考零分
肥仔
條路好長

戒煙唔難呀
頂得住心癮就得
但係唔係個個好似uncle咁有定力
我都慢慢戒緊

第一件事減肥
當你個人好積極去做一件事
就會有動力同諗法繼續進步

你可以考番啲cert meet留番政府工最低要求先

果啲係好top先做到
如果係疊埋心水做侍應的話
我唯一可以增值自己嘅我諗都係外語了
但係我無乜語言天份
但係如果將來做全職侍應的話
一定會慢慢學
多謝巴打

果陣唔識諗
好似仲係高登做緊cdrom
另外如果早啲識諗就唔會係廢物
或者起碼無咁廢先

咩來嫁
等我搵下

1.讀個毅進考政府工
2.真係唔鐘意做呢行就轉過第二行，唔好俾自己拖自己時間
3.覺得呢行係可以嘅就做長工，唔好做兼職
4.唔甘心嘅就去進修，你26歲話細唔細，話大又唔大，仲有時間追，依加好多人30幾都仲on 99咁，但係唔好以為個個都係咁就俾籍口自己懶惰，唔好俾自己成為果一類廢柴
5.識人好過識字，識多啲人，因為你唔會知果個人對你生命有咩影響
6.最緊要係儲錢，唔儲錢嘅話，第時有機遇都捉唔到
7.祝你前程錦繡

送你一句話:
你現在的一切就是過去思想的結果

無覆你咩
其實減到肥已經好威
來緊都應該會減
因為feel到個人老左
好唔健康
以前後生啲都唔覺嘅
可能新陳代謝慢左好多
另外來緊都會搵full
馬死落地行
唉有排行

你嘅生活點呀依家

巴打你廢得起
我唔得啦

唔想咬老綜
有手有腳過唔到自己
另外都太多限制

學一門手藝嘅機會大好多
巴打有咩建議

細個唔識諗
過左去就無得問點解嫁啦
無咩大機遇嘅話我諗都係繼續做廢物多
但係遲下會的起心肝去變下嫁啦
多謝絲打屌我一下
我明嫁

學programming

遲啲會買部單車踩來減肥
已經睇好
另外應該唔會做政府工

佢應該實會睇依個post
但我覺得佢個原因相比下
樓主你心態好佢好多

只少你知自己能力所限 都尚算有計劃 有執著
但我朋友係日日扲個大學學位打飛機
同佢自己個一年工作經驗自豪
之後對社會 身邊人 屋企人好多批判
同一時間 佢其實係仲靠緊屋企 食住家用

有時候見到佢所謂 堅持自己理想
但每次都係做一陣就停 虎頭蛇尾
但又覺得懷才不遇 依下我就好反感

2356都明
多謝巴打
4我會加油嫁啦

讀唔成書其實冇乜野 巴打有心去改已經好好
有冇諗過做咩港鐵學徒呀 唉者考個保安牌咁呀
同埋你記得要儲吓錢 要將一部分錢拎去投資 如果唔係第時老咗唔知點算
加油

唔使，就咁睇你覆post,你好似以前嘅我，有好多野猶豫不決,希望幫到你

唔想返

樓主竟然有part time侍應返咁勁,仲有咩唔滿足

無嘅
有時做人太執著嘅話會好辛苦
我覺得自己算好彩我老豆係好樂天果種人來
可能有遺傳掛
我諗野都唔算灰
另外我老豆都識幾多野
幫手同你朋友講句
十年人事幾番身
突然跌親咪起返身
加油

夠鍾炒場
落場再睇

樓主假膠玩野

去學下整車，維修，水電果d。
攞張証書又學門手藝返工又彈性。
唔太大年紀限制，會唔會考慮去做?

下世努力d

有儲錢但係唔多
有保安牌但係無做
投資來講六合彩算唔算
因為我唔識股票
反而港鐵學徒未諗過喎
我上網睇下先轉頭
唔該巴打

起碼搵下錢先
到你有野想做嘅時候唔洗丟淡個熱情都未做到嘛
到你有野想做或者去玩都無兩個錢係身果陣
個感覺真係好無助

想搵多啲錢
唔夠錢洗
另外暫時生命都仲係滿希望不過前路就白茫茫

錢就搵幾多都係咁啦
而且我冇嘢想做每日臨訓都係諗如果呢一嘢訓落去呢世都起唔到身就好囉

我都希望係假膠

上youtube睇下ellen degeneres 艾倫 狄珍妮
前半段人生 同你有啲似

我身邊有個朋友以前都係大肥仔黎
之後佢狂做GYM晚晚落街跑步
宜家變左型男 做緊紀律部隊

其實你自己都好想改變
係睇你幾時肯行出第一步去做

有冇父幹

同樓主一樣不過睇完個post好想努力改變自己

26 歲 碩士
會考 29分
做緊政府工 52k

睇完樓主個post諸多藉口就屌都廢事啦
都唔明上面班師兄咁落力屌做乜
社會好需要樓主呢類人提供最低層嘅勞動力
唔係個個人"想"就可以向上流, 搵多啲錢
咁樣社會冇窮人;世界會大亂

有諗過做水電
但係身型關係
好似唔多適合而家嘅我

無得揀
跪係閻羅王面前求佢比條順風順水嘅命我
都可能有其他野煩呢
再算啦

某程度來講
財務上自由已經開心好多
唔好灰心啦巴打
加油

今晚收工睇

肯番工已經贏撚左

咁我現階段緊係唔會諗住可以去到張家輝嘅程度啦
我都唔係好信咩都唔做就會成功
但係其實呢個世界好現實
唔係話你付出左就一定有收穫
但係而家我就係想搵一個方向去柒下試下
我怕再過多幾年度火燒完
咁就真係一世嫁啦
我唔想呀
我都好多謝各巴絲嘅建議
我個個都有睇
我都明白絲打你想屌醒我
但係我唔係唔知自己做緊咩
我嘅眼界一定睇得少過半個討論區
所以入來問下囉
sorry1999

睇左單車
去完旅行之後買
跑步我真係唔係好得
收工經已好攰
遲啲睇下就唔就到開工前去做運動
返去沖個涼再出門返工

咁都係一個好事呀
改變到你嘅想法都可以話我呢嚿廢物引到其他巴絲出來交流下大家嘅睇法
加油呀巴打

Wow
前途無量
雖然唔羨慕你
但你真係好叻仔
你屋企人一定好欣慰
Respect

諸多藉口sorry
但係我好鍾意諗野
我都知諗係無用
我都唔係話想大富大貴
學歷低就預左係低層勞動力嫁啦
只係想睇下多啲唔同嘅路啫
一個人諗野
一定會無咁全面嫁嘛
咪上來問下囉

係愛同責任呀
反而認真想問唔返工點有錢

努力做，樣樣野都要學，都要識，總有出頭天！
你要相信，就算一條底褲，一張廁紙都有佢嘅用處！

冇長工請冇收入
都係話返返長工先有錢還

水電都有身型要求？

好好既開始呀
單車係方便 踩落好似輕鬆啲
但跑步其實消耗快過單車好多
你跑得唔快既咪慢慢跑
只要Keep住唔好停就ok

因為我第一份工有個專門負責嘅電工師傅
果陣講笑問佢可唔可以跟佢
佢話有時啲位我唔會入到去
另外果陣佢話好似要考兩個牌
考完去整lift好撚過

慢慢跑都減到肥嘅咩
因為我係肥仔
再加扁平足所以我覺我踩單車會輕鬆啲
唔知有無錯
但係咁啱想買單車好耐
叫做唔好再比自己肥落去

又準備要返工了
收工再睇有無人問或者屌
勿念

唔鍾意讀書
可以留意身邊有咩行業發展
學返門技能旁身

仲有興趣讀
咪搵d有認受性嘅course讀下增值下學歷

黎黎去去都係咁架啦
26歲話後生唔後生 想改變就及早行動
唔通想3x歲仲起度開呢d post咩？

Btw主樓你唔好怪我咁勞氣
我都係過內人 年紀同你差唔多 當年讀書都係讀到一pet屎咁 所以好明你感受

唔知點解睇你講野已經覺得你好似一PET野咁

車牌有冇

笑死

肯做嘢，仲有咁辛苦都捱到，好叻呀

幾好丫其實 輕輕鬆鬆唔好咩

咁你應該要明白諗野唔係最重要
行動力同決心先係

一直都搵緊野讀
但係無咩有大興趣

我都就快26歲

想請問下 點為之 一技之長
我pt 讀緊 Civil HD 做緊工程PC仔
但係工作上 完全唔知自己做緊嘜
每日實做3個鍾野 其餘時間係到on99

點會怪你吖
唔該你就真啦
你地每個建議我都有擺係心入面
而家幾好呀嘛

對唔住
可能1999
係咪feel到我陣頹廢氣息

點解笑死呀

都係要捱
叫搵到目標 知自己下個目的地去邊
巴打加油呀 最難係決定改變個一下
過左條路就易行好多

考返個

巴打邊區？

會返去思考下
其實已經有條大概嘅路嫁啦
只係想諗下有無啲咩好玩啲嘅職業啫
多謝巴打

例如你識一樣野點做會令你值錢啲

識人26歲重考dse, 入左神科

我都覺得係
人最怕就係放棄安逸去改變
希望我下一份工唔好太快厭倦
同埋都想襯而家仲叫做個腦學到新野去學下
我會加油嫁啦

做野定住?

要儲錢補考
好貴

兩樣

起碼你食到女

放棄人生算啦

sorry
唔知係前度
有個女仔令你有動力去進步真係好浪漫

都啱嘅
可能自己就係唔肯揹負責任
所以係一pet廢物

咁係佢本身讀書好或者識讀啫
我唔同
佢本身有咁嘅底子係度就只係佢發唔發力讀嘅問題
我集中唔到去讀書
因為無興趣
但係我會睇小說或者冷知識
跟住個腦就係裝呢啲野同埋屎

做野尖沙咀
住唔答你
勿相認

點解咁講呀巴打

起碼唔係呢兩三年嘅事
因為之前係諗住考車牌
跟住做一兩年跟車
記下路
又自己揸下慢慢熟
唉

你開得呢個post 其實你都未放棄自己 加油吧 讀唔成書唔代表人生就失敗

唔識~~

巴打我之前講野過份左,sor
睇晒你個post證明你重有得救 30歲前學門手藝重有得救

試下囉～～

儲下錢都話難救條毛，根本就係想唔洗付出，但又有收入。
考個車牌，慢慢考上去中型，重型都大路可以行啦。
返pt咁輕鬆都唔放工去做下運動減肥，無得救架啦

收皮啦，你咪就係想hea囉，咪撚講到自己做侍應就係唔想hea啦，有心既點解唔轉ft?一樣可以升做經理，店長。

做緊咩

做緊有興趣嘅嘢
起步階段
之前都有轉黎轉去
但始終興趣最重要
畢竟做多3、40年

0分

無放棄呀
開來比人生勝利組了解下我啲廢物咋

咁都好
唔想屋企人朋友擔心

你之前講過咩呀絲打
無記名
但係我唔覺得任何一位巴絲講野好過份喎
btw多謝先

果陣十六七歲無諗過
來緊都未必會整lift

返pt係一個星期返五六日嘅
收工十二點左右
返到屋企差唔多一點
同埋收工好攰
應該遲啲會係返工前去出身汗
儲錢難係因為暫時想為空白期嘅洗費同家用準備定先啫
我當佢轉工頭一個月嘅洗費同家用都要一萬五啦
一個唔好彩來緊份工唔啱做
咁又要預多一個月啦
不要再說了

因為唔想做而家呢間鋪
樓面要學嘅野學得七七八八
其實放題真係無之前果啲鋪頭學到咁多野
再加上想轉行
起碼襯我仲學新野學得快嘅時候去試下其他野

問我嗎?

我以為好多人係同我差唔多情況
又或者上左岸先開個post咋

會孝零分其實好簡單咋
定你又覺得我係假膠

另外一路都搵緊興趣
但係我性格都幾閪
係呢方面

每個人都有自己難處 無咩好了解 努力加油 過好每日吧

係啊

同你同年 紀 又係中五
而家仲失業 以前同你一樣
成日開口埋口 都係話進修 去學習
不過我睇開左 知道自己係廢
唔好拎成功 去做目標
會活得輕鬆
知足常樂

都係嗰啲進修下讀pt course 嗰啲㗎啦。btw 有冇家庭負擔？

考到零分可能係人生一個成就

你屋企情況還好嗎?

成你條命呀
好後悔

幾好 屋企個個都自己養自己

最簡單貼地既方法，讀個偽進考警察
3,4萬都夠你洗啦

純粹覺得有個人同你一齊進步幸福啫
咁你另一半都係人生一部份嘛
依家自己慢慢改緊遲到
早訓左
多謝巴打

pt course冇用,大部份同你上完興趣班攞張證書仔冇乜分別,
要讀就讀返張HD好,ASSO好,起碼專業啲認受性高好多

錯不在你 性格決定命運 冇得搞㗎喇～

其實都未必有用 抱住個心態 學下嘢就算～

性格唔啱 未必做得長～ 冇興趣 其實好慘

之前有個巴打比左個網頁我睇
前日睇左頭10頁
總共有5x頁
得兩三樣有興趣
不過仲有啲係聽個名好似好偏門嘅
但係8000蚊3個月
返多啲工儲下錢先
想去讀返英文
我連中一二啲簡單文法都唔記得哂
有個course好似幾抵

唉我唔係好知呀巴打
慢慢改緊性格
起碼唔好咁懶先

咁咪好囉
我都係見到老豆老母開始老
我又開始老先突然咁諗咋

對於考警察之前講過了

冇睇你先前講乜～ 但都係嗰句 係你嘅就係你 好多人 考好多次考唔入 考得入 訓練 中途 收工又有 到真係做落 都大把人轉行啦～

四百磅大肥仔
會考0分
毅進唔合格
唔想做政府工

樓主我支持你。
講真，李小龍，黃家駒呢啲咁早走
但豈碼佢地係開心，做緊自己鐘意做既野

屌你老味我真係唔想到我熄燈果刻，內心都憂憂愁愁，惶恐不安咁戇鳩鳩就去左。我媽去左
令我領悟更大。到死果日都做12小時保安
身體唔舒服到同阿頭講調假都唔批，佢又係傳統果啲人，又唔會sl。死左。啲人就哭哭啼啼幾日，之後分哂佢啲身家，
最後就四個大字，關人撚事

你地班連登仔都幾撚雙重標準
一味嚇鳩樓主將來會餓死，乜乜柒柒
喂，新移民果班都未餓死啦。日日飲住茶等政府出老綜比佢地，睇住你地做狗咁返工。

做水手？去vtc讀個初級海員課程，半年，唔駛學費。去信德做都有萬5
金光有萬7 兩邊都好好做
加油船 辛苦好多就有2萬鬆

講明依行就一定底等生物專做，叫做正當職業永遠有得撈